鏝城有耶蘇拯救 利狗呢

靠我好似係唯一出路

主能夠

安利簡

聖母囉
耶穌老母問你死未

主can子 主can子

唔買沙基利下季都唔洗打

Lord Can

咩歌

邊個叫我

屌
唔好單單打打啦

不了